林鄭第一 邊個第二？最垃圾0作用官員

啱啱搭小巴旺角線個司機聽緊
利申，比左兩蚊tips

識貨

難得有個咁的司機